情人節前夕同女神去邊間餐廳食嘢好？

約唔到佢情人節正日
放題，火鍋都無所謂，最緊要有返咁上下質素

m記

佢對你有feel根本唔會介意你同佢去食乜，
只會介意果日去食乜有無你陪。

約唔到正日，大家知咩事

屌。。。我都知

先不論有無感覺
之前佢幫過我一個忙，禮貌上請返佢食嘢應該嘅

射精入佢體內多謝佢

收手la人地有仔

都話共用acc

我知

兩女一男緊呢個acc,希望你平時唔好屌錯人